有無傻鳩過夜熊揸手？

利申 四萬蚊 31000熊仔過夜

下星期尾夾爆

未必等下星期
睇下今晚美國會唔會跌番

唔跌就聽朝止蝕走晒

下次唔好咁傻啦

倒跌有D難喎巴打, 升少D就有可能

依家升幅收窄番唔少

望trump個癲佬發功

但係琴日老美都大升, 兩日夾埋睇好難係跌喎

唔預贏錢啦
輸少當贏

過夜咁博呀ching

禮拜三開市就買
太貪 個心雄左
應該要輸番突好多

禮拜三開市買應該唔會蝕太多啦 30150左右？

老美準備free fall

現價adr30360
不過聽朝開市就唔準既
用牛熊cal計就輸30％左右

放心 我墊你底 輸仲多⋯
搵得返既！

輸過10萬

5000蚊本重新起家 呢鋪再輸唔玩牛熊

掂喇喂，跌緊

騰訊業績之後一路豬到而家

you are not alone

睇個勢係 望尾市free fall

I know that feel bro

700業績果鋪我都豬好多

依家個市 升跌都好難捉
遠離牛熊

升又話trade war cool down
壞消息出盡

倒跌就話
大戶高開撚狗

點都講撚晒

700買正股必贏

壞消息已消化, 聽日準備爆升

31000 d熊我星期三就走哂 反手入左堆近牛
仲有32000熊做對沖

聽日清牛數錢

道地巴幾時走牛，跟機